cctai玩到動物傳心師

你信唔信人死後會化蝶？我係港島巴士上，呢隻黃黑色蝴蝶係窗外停左十分鐘

只要堅持每日笑鳩cctai 終有一日能光復香港

我都見到 啱啱一嘢拍死咗佢

玩到咁癲 咁痴線

好波！

On9

暗示香港冚家鏟化蝶

好尷尬

記憶可以 幻作一對蝴蝶飛舞 在時光深處

最撚好笑有4千幾個like

屌求其影張蝴蝶相都有得呃like

條五毛狗

好撚多正評， 唔比話cctai 班人

好撚on9

Block晒呢班波台狗please

#41

成班時事台圍威喂啫

「佢頂左十分鐘，最後都頂唔住，我諗：你行唔到落去，唔緊要，我地會代你行埋佢。」

哭𠹌jor

孫兄
啲文采好到癲

【綠置居】首日揀樓甩底率高達62.5% 柴灣蝶翠苑全日僅賣出2伙
香港蘋果日報-2020年6月29日

此物那堪作，莊周夢不成